有條鬼佬自拍掃地擺上網引百萬點擊...

好難理解咁多人無聊睇條友掃地 ...

睇得幾舒服
好鍾意呢啲悠閒生活

當係返工 係10-5 星期5仲有得早放 每年有一個月假 就知點解外國人咁"無聊"

香港人

有種好寫意既感覺

好怕聽到刮野/爪野既聲,會毛管戙

竹掃帚

聽住黎訓覺

鬼妹嚟

日式庭園
我成日覺得好大塵
D石頭好易括腳

佢呢個係參考左日本Zen garden of Ryōan-ji
係日本既一種美學 叫wabi sabi （侘寂）
有興趣可以去睇下資料

係藝術 唔係無聊

asmr